msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Theme Translations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko-KR\n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: theme\n"

msgid "AI Writer"
msgstr "AI 작가"

msgid ""
"Achieve superior outcomes in a fraction of the time. At last, a writing "
"tool that you'll genuinely utilize."
msgstr "상위 결과를 단시간 내에 달성하세요. 마지막으로, 진정으로 사용할 수 있는 작성 도구."

msgctxt "heading"
msgid "Write SEO optimized blogs, sales emails and more..."
msgstr "SEO 최적화 블로그, 판매 이메일 등 작성..."

msgctxt "button"
msgid "See all features"
msgstr "모든 기능 보기"

msgid "Text to Voice"
msgstr "텍스트 음성 변환"

msgid ""
"Elevate Your Content with Expressive Narration: Discover Text-to-Voice "
"Excellence."
msgstr "표현적인 설명으로 콘텐츠를 향상시키세요: 텍스트에서 음성의 우수한 기능을 발견하세요."

msgctxt "heading"
msgid "Convert your texts into <br> Lifelike Speech"
msgstr "텍스트를 <br> 생생한 음성으로 변환"

msgid "Speech to Text"
msgstr "음성 텍스트 변환"

msgid ""
"Instantly Transcribe Spoken Words into Text for Enhanced Productivity and "
"Accessibility."
msgstr "생산성과 접근성을 향상시키기 위해 말한 단어를 즉시 텍스트로 전사하세요."

msgctxt "heading"
msgid "Transforming Spoken <br> Words into Text."
msgstr "말한 단어를 <br> 텍스트로 변환합니다."

msgctxt "button"
msgid "Convert now"
msgstr "지금 변환하기"

msgid ":count credits"
msgstr ":count 크레딧"

msgid ""
"Discover the perfect plan to suit your needs and unlock a world of "
"possibilities."
msgstr "필요에 맞는 완벽한 계획을 발견하고 무한한 가능성을 해제하세요."

msgid "Most Popular"
msgstr "가장 인기 있음"

msgid "Chat"
msgstr "채팅"

msgid "Writer"
msgstr "작가"

msgid "Coding Assistant"
msgstr "코딩 도우미"

msgid "Image generator"
msgstr "이미지 생성기"

msgid "Transcriber"
msgstr "전사기"

msgid "Voiceover"
msgstr "음성 녹음"

msgid "Voice isolator"
msgstr "음성 분리기"

msgid "Classifier"
msgstr "분류기"

msgid "Access to templates is disabled"
msgstr "템플릿 접근이 비활성화되었습니다"

msgid "Access to all templates"
msgstr "모든 템플릿 접근"

msgid "Priority support"
msgstr "우선 지원"

msgid "Basic support"
msgstr "기본 지원"

msgctxt "button"
msgid "Pricing"
msgstr "가격"

msgctxt "button"
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

msgctxt "button"
msgid "Yearly"
msgstr "연간"

msgctxt "button"
msgid "Packs"
msgstr "팩"

msgctxt "button"
msgid "Lifetime Deals"
msgstr "평생 거래"

msgctxt "button"
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

msgid "100+ AI Writer Templates"
msgstr "100개 이상의 AI 작성 템플릿"

msgid ""
"Write with remarkable speed, captivate your audience, and bid farewell to "
"writer\\'s block forever."
msgstr "놀라운 속도로 작성하고, 청중을 사로잡고, 작가의 블로킹을 영원히 이별하세요."

msgctxt "heading"
msgid "What can Writing Assistant create for you?"
msgstr "Writing Assistant가 당신을 위해 무엇을 만들어 드릴까요?"

msgctxt "button"
msgid "Get Started for Free"
msgstr "무료로 시작하기"

msgid "AI Image"
msgstr "AI 이미지"

msgid ""
"Instantly create stunning images using AI Image Generator – your tool for "
"artistic innovation."
msgstr "AI 이미지 생성기를 사용하여 즉시 놀라운 이미지를 생성하세요."

msgctxt "heading"
msgid "Visualize what you dream of. Create images from text."
msgstr "당신이 꿈꾸는 것을 시각화하세요. 텍스트로 이미지를 만드세요."

msgctxt "button"
msgid "Try for free"
msgstr "무료로 체험하기"

msgid "Choose a our built in templates or create your own."
msgstr "내장된 템플릿을 선택하거나 직접 만드세요."

msgid ""
"Enter a few sentences to describe your topic. Add keywords to specify for "
"your brand."
msgstr "주제를 설명하는 몇 가지 문장을 입력하세요. 브랜드를 지정하기 위한 키워드를 추가하세요."

msgid ""
"Click the \"Generate\" button and get a variety of high-converting copy "
"every time."
msgstr "\"생성\" 버튼을 클릭하면 매번 다양한 높은 변환 복사본을 얻을 수 있습니다."

msgctxt "heading"
msgid "How it works"
msgstr "작동 방식"

msgctxt "heading"
msgid "Choose Template"
msgstr "템플릿 선택"

msgctxt "heading"
msgid "Describe"
msgstr "설명하기"

msgctxt "heading"
msgid "Generate"
msgstr "생성하기"

msgid ""
"Effortlessly generate high-quality AI-driven content tailored to your "
"needs. Unlock limitless possibilities, save your time and start making "
"money today!"
msgstr "필요에 맞게 조정된 고품질 AI 콘텐츠를 쉽게 생성하세요. 무제한 가능성을 해제하고, 시간을 절약하고, 오늘 돈을 벌기 시작하세요!"

msgctxt "heading"
msgid "Transforming ideas into AI generated masterpieces"
msgstr "아이디어를 AI가 생성한 걸작으로 변환하기"

msgctxt "button"
msgid "Go to app"
msgstr "앱으로 이동"

msgctxt "button"
msgid "Get started now"
msgstr "지금 시작하기"

msgctxt "button"
msgid "Product"
msgstr "제품"

msgctxt "button"
msgid "Featured"
msgstr "추천"

msgctxt "button"
msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

msgctxt "button"
msgid "Billing"
msgstr "청구"

msgctxt "button"
msgid "Account"
msgstr "계정"

msgctxt "button"
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgctxt "button"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgctxt "heading"
msgid "Meet your ultimate"
msgstr "당신의 궁극적인 만남"

msgctxt "heading"
msgid "AI-Powered Content Platform"
msgstr "AI 기반 콘텐츠 플랫폼"

msgid "All rights reserved."
msgstr "판권 소유."

msgctxt "button"
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

msgctxt "button"
msgid "Terms of services"
msgstr "서비스 약관"

msgctxt "button"
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

msgctxt "button"
msgid "Refund policy"
msgstr "환불 정책"

msgid "Developed by Using Domain-Driven Design and Onion Architecture Principles."
msgstr "도메인 주도 설계와 어니언 아키텍처 원칙을 사용하여 개발되었습니다."

msgid ""
"Built with modern technologies for best structure and get maximum "
"performance."
msgstr "최신 기술을 사용하여 최상의 구조를 얻고 최대 성능을 발휘합니다."

msgid ""
"Enjoy a hassle-free and intuitive user interface that enhances your digital "
"experience."
msgstr "문제 없이 쉽고 직관적인 사용자 인터페이스를 즐기세요."

msgid "Turn off the light and switch to dark mode your interface with one click."
msgstr "불을 끄고 한 번의 클릭으로 인터페이스를 다크 모드로 전환하세요."

msgid "An all-inclusive learning package seamlessly integrated into our community."
msgstr "우리 커뮤니티에 원활하게 통합된 올인원 학습 패키지."

msgid "Simplify transactions and boost security with payment gateway solutions."
msgstr "결제 게이트웨이 솔루션으로 거래를 간소화하고 보안을 강화하세요."

msgid "Unlock limitless creativity with our AI-powered content generator."
msgstr "AI 기반 콘텐츠 생성기로 무한한 창의력을 발휘하세요."

msgid ""
"Boost your visibility and reach your audience effectively with AI generated "
"content."
msgstr "AI 생성 콘텐츠로 가시성을 높이고 효과적으로 청중에게 전달하세요."

msgid "Empower your insights and control with our cutting-edge dashboard."
msgstr "최첨단 대시보드로 인사이트와 제어력을 강화하세요."

msgid "Transform your content creation with AI-driven custom templates."
msgstr "AI 구동 맞춤 템플릿으로 콘텐츠 제작을 혁신하세요."

msgid "Use Facebook or Google accounts as an alternatively access to platform."
msgstr "Facebook 또는 Google 계정을 플랫폼 대체 접근 수단으로 사용하세요."

msgid ""
"Our support team is available 24/7 to help you with any questions or "
"concerns."
msgstr "우리의 지원 팀은 24/7 연중 연중 도움을 제공합니다."

msgctxt "heading"
msgid "Coolest Features"
msgstr "최고의 기능"

msgctxt "heading"
msgid "High Quality Code"
msgstr "고품질 코드"

msgctxt "heading"
msgid "Modern Technologies"
msgstr "최신 기술"

msgctxt "heading"
msgid "Friendly UI and UX"
msgstr "친숙한 UI 및 UX"

msgctxt "heading"
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

msgctxt "heading"
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

msgctxt "heading"
msgid "Payment Gateways"
msgstr "결제 게이트웨이"

msgctxt "heading"
msgid "AI Generator"
msgstr "AI 생성기"

msgctxt "heading"
msgid "SEO Friendly"
msgstr "SEO 친화적"

msgctxt "heading"
msgid "Advanced Dashboard"
msgstr "고급 대시보드"

msgctxt "heading"
msgid "Custom Templates"
msgstr "맞춤 템플릿"

msgctxt "heading"
msgid "Login via SM Accounts"
msgstr "소셜 미디어 계정으로 로그인"

msgctxt "heading"
msgid "High Quality Support"
msgstr "고품질 지원"

msgid "See how easy it can be to write amazing content."
msgstr "놀라운 콘텐츠를 작성하는 것이 얼마나 쉬운지 확인해 보세요."

msgctxt "heading"
msgid "Ready to level-up?"
msgstr "레벨업할 준비가 되셨나요?"

msgctxt "button"
msgid "Get Started Now"
msgstr "지금 시작하기"

msgid "AI Code"
msgstr "AI 코드"

msgid ""
"Effortless coding with AI Code Generator: Instant solutions for your "
"programming needs."
msgstr "AI 코드 생성기로 쉽게 코드를 작성하세요: 프로그래밍 필요에 따른 즉시 해결."

msgctxt "heading"
msgid "Ready to write code at the speed of light?"
msgstr "빛의 속도로 코드를 작성할 준비가 되셨나요?"

msgctxt "button"
msgid "Start Generate Code"
msgstr "코드 생성 시작"

msgid "AI Chat Bot"
msgstr "AI 채팅 봇"

msgid ""
"Simply choose your asistant and engage with a friendly chatbot to generate "
"ideas, enhance your content, or even bring a smile to your face."
msgstr "쉽게 자신의 도우미를 선택하고 친절한 채팅 봇과 소통하여 아이디어를 생성하고, 콘텐츠를 강화하고, 얼굴에 미소를 띄우세요."

msgctxt "heading"
msgid "That\\'s remarkably human-like and engaging..."
msgstr "정말 인간 같고 매력적이네요..."

msgctxt "button"
msgid "Try now"
msgstr "지금 시도하기"

msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"
